我好掛住你

乜撚野

關u撚事

而家啲基佬咁黐纏

我都係

A09掛咩撚野

jm9

追蹤？

聽日就G20，聽晚煲底見！